點解九成球迷都唔滿意自己愛隊既管理層？

除左皇曼好似隊隊都屌

雲加=管理層

反雲=反阿

好多都係垃圾囉因為

曼有anti-glazer

是其是。非其非囉。

係做得差就要吊ga la

因為球迷要成績 高層要錢囉 好似係

南華迷以前好滿意羅太

因為自己隊波無冠囉on9

最憎D人自己老細就唔敢屌
鐘意個隊波既老細就係咁屌
走住黎屌垃撚圾

傑迷好中意伍daddy

系 拉撚圾

Real